[黎料?] 侵侵或向TikTok微信開刀

白宮顧問料特 對TikTok微信「強力行動」

中美科技、南海角力亦持續升級，白宮顧問透露，美國總統特朗普（Donald Trump）將對TikTok和微信持強硬立場；而在特朗普據報本周發表南海局勢升級聲明之際，中國《解放軍報》稱美在南海軍事挑釁注定徒勞無功。

美國總統特朗普日前表明，正考慮禁止中國短片應用程式抖音海外版（TikTok）在美營運，作為報復中國處理疫情不力的眾多措施之一。美國白宮貿易顧問納瓦羅周日（12日）接受霍士新聞時表示，預計特朗普將對TikTok及通訊軟件微信採取「強力行動」，以回應中國利用這些工具對美國進行信息戰。

納瓦羅並稱，不排除美國禁用TikTok和微信，強調即使TikTok賣給了美國買家，也不能解決問題。

傳特本周發 南海局勢升級聲明

另外，中美兩軍近日同時在南海進行軍事演習，特朗普據報本周發表南海局勢升級聲明之際，中國《解放軍報》繼前日刊文表示要「做好隨時打硬仗、打勝仗的準備」，昨再發文直指，美國在南海的軍事挑釁注定徒勞無功。

文章指出，中國軍隊在西沙群島有關海域進行軍事演練，是中國主權範圍內的事，正常且正當，批評美國作為域外國家，長年累月頻繁派出軍艦和戰機進入南海進行軍事演習和巡航活動，炫耀武力，甚至派出艦機闖入其他國家海空域開展抵近偵察和所謂的「航行自由行動」，侵犯沿岸國主權安全，破壞南海的和平穩定和良好秩序，才是影響南海局勢穩定的根本原因。

文章強調，中國的人民信理不信邪，不會惹事也不會怕事，決不會屈從於任何外國的武力威懾與脅迫。任何外國不要指望中國會拿自己的核心利益來做交易，也不要指望中國會吞下損害國家主權、安全、發展利益的苦果。

責任編輯：李青

係美國block wechat佢地仲唔死

唔係嚟料，係正常

早幾日新聞嚟

流浮山刀手

印度都行得快過佢

垃圾大豆侵

咁前既account咁就自爆
真係好咩

只要侵侵肯簽個行政命令就隨時搞掂
成個蝗國既偽科技公司一夜之間消失都得

一斷, 班小粉紅動員能力大打折扣

真係block咗w7, 咁等於斷咗支共個海外間諜網及地下金融

冇得用W7, 唔通你叫班支支去用返Line/whatsapp? 呢D app支那用唔到喎! 冇w7支付, 班5毛/打手點收錢?

成個金融間諜網絡崩潰

呢招絕
印度ban都冇咁傷
美國一ban堆小粉紅就聚唔到人

最重要係
佢地諜報溝通，金錢交易所有野都用呢個app
ban左真係斷撚哂
只係唔知用咩方式可以做到咁絕

或向.
到時落實先開POST 啦

ban微信啦，起碼比ban抖音少人反對

打啦快撚d

係特登唔用,
首先微信可以做埋facebook個份, post新聞, post個人生活之類
即時通訊溝社交媒體可以極快散播(假)消息同聚人示威,
係香港留學生示威現場搞事

二, 中國留學生,華人圈圍內唔用,會比人排.

你定，冇可能一日半日會發生
實有奶共律師file lawsuit告返侵轉頭，話佢違反人權乜乜柒柒
要有心理準備打到上supreme court

美國郭文貴

流浮侵

吹咁耐

學返中國咁咪得

所以香港人唔用we7係好事
可以遠離呢種圈子

又係講, 講左成個禮拜
支那廢極都交4個名出黎扮做左野
呢邊就一味: 我黎架啦, 我郁手架啦, 過2日你實驚到喊

唔知三峽爆先定抖陰微信收皮先

WhatsApp係美國野黎
唔駛兩下就比FBI同CIA起晒d間謀

好簡單, 個data centre喺強國呢樣野已經可以ban喇
同埋可以講下we7點樣出賣網民
所以Trump出手係深思熟慮
而唔係玩玩下
當初搞華為, 入面堆證據已經係

上面有人話咁做侵犯人權, 笑左
咁點解, 美國要迫走中資上市公司冇人打官司?

推 抗爭Mind Map #光復香港時代革命 #特區免簽地位 #香港自治法 BNO「5+1」 #馬格尼茨基人權問責法案 #移民走資

其實美國放風話唔搞香港金融系統
但如果搞尻we7pay alipay 同銀聯會點?

好mean

佢既唔比用,應該係指APP STORE下架?
班小粉紅本身裝左個D,應該影響唔大
反而最緊要唔好繼續塗毒美國班後生
班後生好多人用TIKTOK下

銀聯未必搞
反而一搞we7, 個pay嘅功能同廢左冇分別

簽左自治法案先講啦 (雖然你都唔會做d咩野)

應該係app唔再提供下載
好似印度玩法咁

馬化騰:::大力D劏喇，我又減持左騰訊股份喇

Why Both ?

已開700put

肯簽香港自治法未？

突然諗we7pay會唔會收皮

唔俾班美國後生用抖陰真係同你死過

大把鬼佬用tiktok啦
你禁佢我唔信冇lawsuit
WeChat 我就唔敢講
Let’s see

關人權咩事
到最後一定大把證據話國家安全問題
你睇下我中唔中

先唔講政治, 人權, 單從經濟角度睇
大陸差不多block晒所有美國啲 app/web
美國早就應該還撃, 電子貿易完全失衡, 咁多年都無人重視

正解, 單單呢樣野已經夠說服力
直頭可以當係支那唔守WTO承諾嘅懲罰

#SayNotoTikTok

我都覺, 當時以為HW無堅不摧甚至孟母係俾人老屈
點知堆證據一出, 班小粉紅得個嘈字做唔到d咩

大把鬼佬夠親中喇, 咁點解Trump對強國政策咁多人支持?

上連登block 人Block到有d 懷疑人生

Tiktok 我諗ban 唔到， 不過可以 regulated by FBI
Wechat 先重要， 99.99%統戰都係wechat

係連登講美國/trump壞話

5毛/PR ~ 自己認左佢

trump 捉緊盤好大的棋

會等埋等埋再等埋一次過出招收中共皮

我冇話侵做得唔啱
只係話佢呢步棋要effective 係需要時間姐
你知連登仔速食開乜都要快
我係覺得會有班傻鳩出嚟反
你要記住用抖音果班就係反帶罩，走去奶廁所板果堆
支那資助一兩件打官司有幾出奇？

同埋, 美國做野講程序
好多時都有分緩急輕重
除非到緊急關頭
相信而家佢係要放慢嚟做
唔係嘅話, 佢大可以一招大絕整死支國

冇計, 太多人用
除非美國科技界好似印度搵到替代software
否則班左膠真係幾麻煩

極權不嬲由決定到指示都快, 又唔使講搜證同證據 作都作到出黎啦, 又唔驚比人篤爆, 唔認咪得

民主國家不嬲都係慢 又要係咁搵料 又要講得出黎唔會比人隨意反咬

我就唔係十分意美國佬幾時做同做D咩, 但係我見你地D PR咁既反應
我都覺得幾好笑D技倆同成年之前都毫無長進

一見到都係block晒就知一個po引左幾多出黎

係呢啲問題上做得野
即係已經有足夠把握
你諗下就明

其實真係唔明點解佢哋去咗外國仲要用wechat

其實係架
只係最終都會成功

你睇佢地點解外國仲埋堆就知喇
自然就會繼續用we7

we柒真係垃圾粉蛆集中地黎, 禍害同抖陰不相伯仲
大把移左民嘅支那粉蛆同香港藍屍用黎散播fake news抹黑人+用黎吹雞搞人

最弊係佢哋無wechat就好似唔識用其他咁
攞香港嚟講，你唔用Line會轉用whatsapp、會轉用telegram。佢哋係無咗wechat就會停哂喺到

見到佢地外國仲用百度Search野, 笑撚左

騰訊molamola

你調轉左因果
佢地係靠We7 keep住個bonding
有個冇fc既講法係，支那人出國前都要比黨”指導”一下
咁出左國之後點keep track 你有冇亂嚟呢？就梗係靠we7

Black wechat重要過tiktok 小粉紅冇得用wechat睇支那假新聞 用朋友圈圍爐 喊死佢地
Tiktok聚曬成班腦殘 好多美國人用 我估阻力會大啲 當然 侵快啲一野block曬就最好

當中有好多好多原因
一,你解釋咗
二, 就係佢地出咗國, 都走唔出幅思想圍牆, 會不自覺咁行返自己係中國個一套, 食麻辣, 用微信,百度
三. 承接二, 佢地覺得唔用返微信,百度. 外來資訊就會毒害佢地.

印度佬勁在秒速有replacement

遲下香港無facebook, whats app, 影響都好大下。